
# Тестовое задание:  #

- Написать API с использованием RESTful  
- Работу на FronEnd-e с написанным API  
- Проектирование бд  

### Правила:  ###
- 4 загона для овечек  
- изначальное количество овечек 10 расположены рандомно по загонам  
- 1 день длится 10 секунд  
- каждый день в одном из загонов где больше 1 овечки появляется ещё одна овечка  
- каждый 10 день одну любую овечку забирают(сами знаете куда)  
- если в загоне осталась одна овечка то берём загон где больше всего овечек и пересаживаем одну из них к одинокой овечке  
- загоны никогда не должны быть пусты  
- должен вестись счёт дней, который не обнуляется при обновлении страницы  
- должна быть история действий происходящих в загонах(выводить никуда не надо)  
 
Плюсом будем:  
- Страничка с отчётом за каждый день или период дней по запросу, где мы должны видеть:  
- общее количество овечек  
- количество убитых овечек  
- количество живых овечек  
- номер самого населённого загона  
- номер самого менее населённого загона  
  
Для решения данной задачи предлагается использовать следующие технологии:  

##### BackEnd #####
- Laravel 5.6
- SQLite

##### FrontEnd:  #####
- Vue.js
- Bootstrap или любой другой

#### Установка проекта ####

cp env-sheep .env  
composer install  
npm install  
php artisan migrate:refresh --seed  
